仆街幾時先改得名呀

今次又改咩名

埋大勞工鏗哥

鏗哥點解要針對埋大 係咪葡萄人地多人請人工高

HKU 會少人請過 Poly

睇下 Poly 有 "無" 人入到 HKSAR

同埋睇下有幾多埋工仔入到 ARUP AECOM MEINHARDT MottMacdonald

你嘅垃圾開口埋口都淨係識講打工前途 毫無夢想可言 抵你做死一世奴工

30日兩次，手痕都改唔到

屌好想改名

Sam hear

睇過調查未 僱主最鍾意poly
起薪人工冇記錯高過hku engine黎講

Sub Contractor 同 consultant 都唔知係咩

好撚酸 考得咁辛苦入hku唔夠poly仔玩

Consultant 快考到牌，大公司唔憂無人做，所以出價 18.5k
不知名 Sub contractor 經驗對考牌無用，又無得行 Scheme A 所以要出 20k 先搶到人

明未

咁你去 poly la
我 rej Poly Year3 都要入 HKU Yr1

所以咪話你on9

我去poly先 唔講啦

Eng 仔個個都知咩事
唔信咪入去親身試下囉

埋大仔掛住埋頭工作，邊識咁多野

其實hku點解勁禁多？

終於過左30日可以改名

改咩名好？